## Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript
js однопотосныйязык, поэтому асинхронность js происходит не в движке, а в окружении, то есть чтобы создать асинхронный вызов, в api передается ссылка на функцию, которая будет выполнена позже.
